二線才仔邊間好

冇錢翻工之前淨咭數，已還但tu i。想搵啲才仔借5000蚊翻工.....有冇邊間係好

5000借咩財仔
炒下散都有啦

你不如直接去才仔見工。

5000 都借
努力炒一星期散好過借啦講真！
借咗好撚大獲

有炒散但係唔係成日有得開黎緊翻長工唔夠錢又唔想問老母

pish

payme啦